中醫藥粉 荃灣功聯薈把撚

每一碗藥 2-30包細藥粉
叫我每次飲藥逐包逐包開
有6-7包仲叫我落一半藥粉好啦
用熱水開又唔撚熔哂，吊！

吊你老母，飲藥粉就係為左方便
吊你老母功聯薈！

呢個年代仲信中醫

有啲真係得架 巴打
如果睇皮膚，西醫俾抗生素類固醇，就把撚啦
停藥又復發

你要先落粉
再加熱水慢慢加慢慢搞
先會溶

我有呀 巴打

本身粉係咪一舊舊

係咪農本方藥粉？
要落左熱水先落粉再焗around 5 mins
落左粉先落熱水會沖到一舊舊